Greater Bay Area (ex. Hong Kong) 大灣區 (香港除外) 概念

同金融界「亞洲(日本除外)基金」相同概念

大灣區無電, 真係不了

有電都唔撚入啦，on9

達哥竟然撚柒大灣區？

講得好好